議會抗爭當然由議員負責，議會抗爭都要細蚊出嚟衝，不如細蚊出埋你份糧

😅😅😅